\setphysstyle{ЛФШ 2015}{Эксперимент. Механика}{9 класс $2$}

\textbf{Оборудование}
деревянная линейка, груз известной массы (50 г), нить, груз неизвестной массы.

\bigskip
\textbf{Цель}
измерить массу неизвестного груза.

\bigskip
\textbf{Задача}
\begin{enumerate}
	\item Рассмотреть различные способы взвешивания на линейке.
	\item Найти массу неизвестного груза.
\end{enumerate}

\bigskip
\textbf{Разбалловка}
\begin{itemize}
\item методика --- 3 балла
\item физическое обоснование --- 2 балла
\item измерения --- 1 балл
\item ответ --- 2 балл
\item погрешность --- 2 балла	
\end{itemize}


\clearpage
